如果你係林鄭，可以點樣氹到北京放棄送中，又落到台？

咁問係因為大家都知，勇武係無出路 (天琦我地香港人欠左你 )。而就算 9/6 一百萬人上街，亦都係無咩用，因為政府夠票就會過。所以我地要救香港一定要靈活，一定要智取，而假設林鄭心入面都知送中係仆硬街，其實都想收手。但係限於 1. 個指令又係刁帝直接落 2. 自己落唔到台，因為直接同老細講 NO 就死硬，大家係打工仔都知。

咁巴打們有無咩妙計可以俾林鄭，等佢氹到刁帝轉到彎，救到香港之餘又可以俾林鄭係北京面前落到台呢？

辭職/自殺呢啲基本上都對件事係無補於事，可唔可以同聖上講中美貿易戰打到咁甘，不如我地下個立法年度先立 不過咁樣，林鄭咁打得又唔會講得出。

搞笑咩 林奠同班官幾時有為過香港著想
從來都剩係諗自己利益 枱底袋到幾錢落袋ja ma

如果我係特首我宣佈聯合聲明失效啦
(即係會恢復北京條約同南京條約 恢復1997年6月30日嘅政制)

叫林鄭色誘習總咪得囉
而家貿易戰咁大壓力幫佢出出火
到時係床上耳仔軟仲唔咩都聽哂你講

第二日就解放軍佔領中環架啦

太多陰謀，最後講到底其實只係信心問題。

無謂ff喇，林鄭賤人如果係肯收手，或者可以收手佢一早就做左，遊行未必會改變到呢個條例通過，就算真係奇跡地阻止到得，共匪既詭計只會三日一小計、七日一大計，但遊行，係起碼可以再一次係世人面前出現多一次香港人既呼喊，香港人係唔甘心被大陸化等等等.............點講都好，今次我一定會出黎，人生中第一次遊行，忍無可忍！

去Twitter搵侵侵 求佢幫下手

建制未歸邊、西環未出聲之前
林奠已經好強硬
唔好唔記得佢個仔係小米度做
點睇都係佢自己想邀功在先
多過雜種直接落order

你話係就係咩

一早冇做啦

磨到換屆

咁多代特首都無好下場
佢都肯做
完全為啖氣
包拗頸D人完全無諗過點落台架